# Korean translation for switchboard-plug-power
# Copyright (c) 2012 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2012
# This file is distributed under the same license as the switchboard-plug-power package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2012.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: switchboard-plug-power\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-04-23 07:34-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2017-04-22 07:30+0000\n"
"Last-Translator: Jung-Kyu Park <bagjunggyu@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean <https://l10n.elementary.io/projects/switchboard/"
"switchboard-plug-power/ko/>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 2.13-dev\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2016-11-23 06:29+0000\n"

#: ../src/LidCloseActionComboBox.vala:33 ../src/ActionComboBox.vala:38
msgid "Suspend"
msgstr "절전"

#: ../src/LidCloseActionComboBox.vala:34
msgid "Shutdown"
msgstr "시스템 종료"

#: ../src/LidCloseActionComboBox.vala:35
msgid "Lock"
msgstr "잠그기"

#: ../src/LidCloseActionComboBox.vala:36
msgid "Halt"
msgstr "컴퓨터 끄기"

#: ../src/LidCloseActionComboBox.vala:37 ../src/ActionComboBox.vala:37
msgid "Do nothing"
msgstr "아무것도 안 함"

#: ../src/LidCloseActionComboBox.vala:39
msgid "Not supported"
msgstr "지원하지 않음"

#: ../src/ActionComboBox.vala:39
msgid "Hibernate"
msgstr "잠자기"

#: ../src/TimeoutComboBox.vala:42
msgid "Never"
msgstr "안 함"

#: ../src/TimeoutComboBox.vala:43
msgid "5 min"
msgstr "5 분"

#: ../src/TimeoutComboBox.vala:44
msgid "10 min"
msgstr "10 분"

#: ../src/TimeoutComboBox.vala:45
msgid "15 min"
msgstr "15 분"

#: ../src/TimeoutComboBox.vala:46
msgid "30 min"
msgstr "30 분"

#: ../src/TimeoutComboBox.vala:47
msgid "45 min"
msgstr "45 분"

#: ../src/TimeoutComboBox.vala:48
msgid "1 hour"
msgstr "1 시간"

#: ../src/TimeoutComboBox.vala:49
msgid "2 hours"
msgstr "2 시간"

#. //launchpad.net/switchboard-plug-power)
#. *
#. * This program is free software; you can redistribute it and/or
#. * modify it under the terms of the GNU General Public
#. * License as published by the Free Software Foundation; either
#. * version 2 of the License, or (at your option) any later version.
#. *
#. * This program is distributed in the hope that it will be useful,
#. * but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
#. * MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the GNU
#. * General Public License for more details.
#. *
#. * You should have received a copy of the GNU General Public
#. * License along with this program; if not, write to the
#. * Free Software Foundation, Inc., 59 Temple Place - Suite 330,
#. * Boston, MA 02111-1307, USA.
#.
#: ../src/Translations.vala:20
msgid "Manage power settings "
msgstr "전원 설정 관리 "

#: ../src/Translations.vala:21
msgid "Authentication is required to manage power settings"
msgstr "전원 설정 관리에는 인증이 필요합니다"

#: ../src/Plug.vala:39
msgid "You do not have permission to change this"
msgstr "이 설정을 바꿀 권한이 없습니다"

#: ../src/Plug.vala:47
msgid "Power"
msgstr "전력"

#: ../src/Plug.vala:48
msgid "Configure display brightness, power buttons, and sleep behavior"
msgstr "디스플레이 밝기, 전원 버튼, 잠자기 작동 방식 설정하기"

#: ../src/Plug.vala:87
msgid "Sleep button"
msgstr "잠자기 버튼"

#: ../src/Plug.vala:88
msgid "Power button"
msgstr "전원 버튼"

#: ../src/Plug.vala:89
msgid "Display inactive"
msgstr "화면 끄기"

#: ../src/Plug.vala:90
msgid "Dim display"
msgstr "화면 어둡게하기"

#: ../src/Plug.vala:91
msgid "Lid close"
msgstr "덮개 덮기"

#: ../src/Plug.vala:92
msgid "Display brightness"
msgstr "화면 밝기"

#: ../src/Plug.vala:93
msgid "Automatic brightness adjustment"
msgstr "화면 밝기 자동 조정"

#: ../src/Plug.vala:94
msgid "Inactive display off"
msgstr "사용하지 않는 디스플레이 끄기"

#: ../src/Plug.vala:95
msgid "Docked lid close"
msgstr "고정 덮개 닫기"

#: ../src/Plug.vala:96
msgid "Sleep inactive"
msgstr "사용하지 않을 땐 잠자기"

#: ../src/Plug.vala:118
msgid "Plugged In"
msgstr "연결됨"

#: ../src/Plug.vala:127
msgid "On Battery"
msgstr "배터리 사용 시"

#: ../src/Plug.vala:172
msgid "Some changes will not take effect until you restart this computer"
msgstr "몇 가지 바뀐 설정은 이 컴퓨터를 다시 시작해야 적용됩니다"

#: ../src/Plug.vala:190
msgid "Some settings require administrator rights to be changed"
msgstr "일부 설정은 바꾸려면 관리자 권한이 있어야 합니다"

#: ../src/Plug.vala:223
msgid "Display brightness:"
msgstr "화면 밝기:"

#: ../src/Plug.vala:228
msgid "Automatically adjust brightness:"
msgstr "밝기 자동 조절:"

#: ../src/Plug.vala:246
msgid "When lid is closed:"
msgstr "덮개가 닫혀있을 때:"

#: ../src/Plug.vala:251
msgid "When lid is closed with external monitor:"
msgstr "외부 모니터에 연결된 덮개가 닫혀있을 때:"

#: ../src/Plug.vala:287
msgid "Turn off display when inactive for:"
msgstr "다음 시간 동안 활동이 없으면 화면 끄기:"

#: ../src/Plug.vala:295
msgid "Power button:"
msgstr "전원 버튼:"

#: ../src/Plug.vala:328
#, fuzzy
msgid "Sleep when inactive for:"
msgstr "다음 시간 동안 활동이 없으면 잠자기:"

#: ../src/Plug.vala:344
msgid "Dim display when inactive:"
msgstr "화면 점점 흐리게:"
